★香港會唔會發生類似 原油寶事件？

想知

相信政府

蓋世寶

X2

牙蓋係政府人

垃圾原油寶sell自己做好玩同埋低風險

唔講產品本身
你喺香港咁樣宣傳 一定被收皮

lm

好玩既投資產品
賭波賭馬買大細老虎機

有新圖